全連登既肥撚同我入灑黎 有野同你地講

首先客觀去睇肥就係一種原罪 肥唔單止會影響外表 而且愈肥就證明你愈唔健康 冇均衝飲食同少做運動 會增加患上糖尿病同中風既風險 仲有肥會增加膝關節既負擔 到你老左要花10萬蚊換人工關節都真係唔出奇 但係一講到肥就一定又有人話自己天生易肥等等 以上全部解釋都只係藉口 證明你懶同冇付出相應既努力 預期話肥係原罪不如話肥係一種病 你有病就需要去醫 有人話你肥 并唔係歧視緊你 係提醒緊你有病 證明你係需要去減肥啦 我知道減肥既過程係好辛苦 減肥既過程仲會有好多誘惑令你好容易放棄 但係你既付出都會得到相應既回報 如果係減緊肥既繼續努力 冇諗過減肥既宜家要開始行動啦 全連登既肥人巴打絲打 努力減肥啦 各位都可以留言支持下其他人 我係其中一個會支持你地減肥既人 加油

分段又冇 連標點都冇
睇死人

Sorry 唔記得左